聖誕大平賣

黎料啦 聖誕前大平賣 出租毒男
只需要＄20 你就幫到孤獨既毒男
快啲留名
樣子:朋友話我個樣似腦魔
21歲
183

我租你 你即刻去跳海

死撚開啦乞衣

我想跳樓多啲

珍惜生命

you dont know that feel bro

講啦

又一年單身聖誕
記得上年嘅我話下年一定要搵個女朋友

幾歲呀 叫晒春咁

32

sor